迪士尼電視劇女主角為新疆再集中營發聲

佢啲粉絲就好撐啦，仲會有幾多外國明星夠膽出聲

推

再推

妙麗啲女權撚呢

幫推

奶緊習大大個袋底

好中意 HSMTMTS

直接上ig share

好叻女

早幾日李嘉欣果班閪女人話撐女權
而家去左邊

習大大仲唔懲罰佢

標題del漏個再字
支那叫再教育營 ，打標題個陣del漏左

我好似推唔郁

人靚聲甜

波都甜

Push

奶共迪士尼：我睇唔到

黑白相班臭閪去哂邊？

上年得我開過HSMTMTS POST
估唔到佢會發聲, 以為佢會好DISNEY聽話
佢好似岩岩先17定16歲, 寫左首ALL I WANT, 有D潛力

左膠：我睇唔到

小粉紅出征迪士尼未

順便幫埋香港啦

妙麗: 我女權 唔係人權呀 !!!

17咋 希望唔好比迪迪尼封殺 年頭先話拍S2

係啲男女平等既地方爭取緊女權

女權撚：女人唔係人

唔洗撈lu

人民幣好香

清泉
老鼠樂園同Hollywood 講奶共認第二無人敢認第一

女權撚死左係邊？

妙麗：新疆個d係肉便器 唔係女人

妙麗？ 邊撚度妙？ 邊撚度麗？ 睇過？ 邊撚度麗呀屌你老母

令我諗起好多h動漫

人靚心地好

比大大中出

一關乎支那就收曬聲，都唔知佢扮咩道德撚

push

上twitter retweet 未大家

emma呢

跟手入去俾個Like

俾維尼屌到啪啪聲

終於出聲喇喎

班傻閪

Pish

幾靚女又有良知

點會睇唔到
轉個頭就會終於同呢個女演員嘅合作

A

呢啲先係真明星

Up

溝緊有錢佬唔得閒

人地宜家叫赫敏

迪迪尼咁奶共 佢會唔會俾人炒

呢個光環代價太大，都係留番啲時間嗌BLM 同屌侵好過